你條女發現我上網search佢， 點算 ， 尷尬到仆街（2）

簡單複述一次， 我上網search過社工名， 入咗去佢linkedin profile 但係後來先知道原來個user 會睇到邊個撳入去睇佢profile。。。。。 真心下星期就要 去睇佢 又要俾人恥笑啦 好撚尷尬呀 毒撚又要畀鬼仔鬼妹笑啦

收皮啦On9

屌你認真㗎

咁撚小事使咪開咁撚多個post呀